{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "진서면"
    },
    "text": "真西面 (진서면)\\n\n京畿道坡州市\\n\n京畿道坡州市に位置する西北部にある面は鎮西面だ。 この地域は軍事境界地域であるため、住民が居住しておらず、現在は坡州市郡内出張所管轄の法定面に分類される。 鎮西面は元々松林県に属しており、1418年に臨江県に編入された。 そして1458年には長短郡に編入され、松林邑の南側に位置するようになった。 その後は松南面と呼ばれていたが、1914年に現在の鎮西面に改称された。 『新増東国輿地勝覧』によると、松南面は西北に15里から始まり、25里で終わると記録されている。 『輿地図書』では松南面が西30里に位置していると記録され、『長丹邑誌』では県の北10里に位置すると記録されている。 1972年に坡州郡に編入されて以来、現在の坡州市津西面につながっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "真西面はどこに位置していますか？",
            "answer": "真西面は京畿道坡州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "真西面は軍事境界地域ですか？",
            "answer": "はい、真西面は軍事境界地域です。"
        },
        {
            "question": "真西面には住民が居住していますか？",
            "answer": "いいえ、真西面には住民が居住していません。"
        },
        {
            "question": "真西面はどの法定面に分類されていますか？",
            "answer": "現在、真西面は坡州市郡内出張所管轄の法定面に分類されています。"
        },
        {
            "question": "真西面は元々どの県に属していましたか？",
            "answer": "真西面は元々松林県に属していました。"
        },
        {
            "question": "何年に長短郡に編入されましたか？",
            "answer": "真西面は1458年に長短郡に編入されました。"
        },
        {
            "question": "真西面は松南面としても知られていましたか？",
            "answer": "はい、真西面は元々松南面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "いつ真西面に改称されましたか？",
            "answer": "真西面は1914年に改称されました。"
        },
        {
            "question": "真西面はどのくらいの面積ですか？",
            "answer": "具体的な面積についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "真西面の位置はどのように記録されていますか？",
            "answer": "『新増東国輿地勝覧』では、松南面は西北に15里から始まり、25里で終わると記録されています。"
        },
        {
            "question": "真西面は松南面よりも北に位置していますか？",
            "answer": "いいえ、真西面は松南面よりも南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "真西面は坡州市津西面につながっていますか？",
            "answer": "はい、1972年に坡州郡に編入されて以来、真西面は現在の坡州市津西面につながっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 384
    }
}